［圍爐］如果你過咗25歲都single，每朝心情都好似抽獎咁

一時就好開心好想改善自己
一時就攰要自暴自棄
心好攰！

冇人要未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

lm

入黎抽獎

恭喜🎊🎉🎈🍾️
你抽到樓豬

開左成日會

啊啊啊啊啊啊

咁快中獎
去邊度拎先

🍇🍇🍇🍇🍇

下一輪抽獎幾時開

拎返出嚟俾大家再抽過

想好似中咗頭獎，日日唔使做，老細又吹我唔脹

大獎都抽左仲有下次

我做下一個大獎

得獎者拒絕領獎

屌 臨放工都小我一野

邊個夠膽小你

老細

主席～

想刷首抽lm

耐唔時都有呢個打算

好悶
無人同我傾計

行返屋企見巧多人跑步，而我手拿繼光香香雞

由於小店經營，只能安排順豐到付

今晚十點
清算偽毒

想打風流工

雖則而家都幾風流

你嗰個係安慰獎

我抽！我抽！

High 否

領隊

變態

[刷首抽前諗一諗]人生首抽模擬器

試完再諗清楚

阿春

same
但想走都走得有價值

me

不過毒撚冇話題

真主保佑

你偽毒出街威啦

喺情人節....

食繼香g都偽毒

請不要太好記性&鞭屍

Btw 成日發夢and 扎醒滿腦子是她

真毒雞都無得吃

對的人

FFFFFFFFFFFFFFFFFF

入嚟抽個獎

肥

抽咩獎

難得有得鞭

又有新囡

買就有 毒吞一包

係咪慶幸冇抽

差啲miss 咗

剛想抽冰個
我可以做手腳

now飲菜湯

雙人加革比海郵輪禮券！

唔係同樓主抽到都冇用

真係有機咩？
未試過唔敢諗

樓豬搭沉船

好，你中咗，快啲拎獎

巧驚驚

咩女都比你cow哂了

士多啤梨肥婆來緊

FF 情聖？

除左you

come 呢期真心想搵啲唔識嘅人傾下

樓豬太多幻想
勸下佢啦

又唔當me係女

肥婆嚟
呢度傾識高汁c

姐你唔受cow

歡迎任何人

全新一手22A0仔仔大特賣啊，埋嚟睇埋嚟揀，唔買都睇下

冇人cow

22
生得你出啦

上門拎獎品都得架

喺堆填區

將軍澳拎獎品！？

領獎時間已過 下回請早

唔好扮老啦
你真愛可能未授精

請問地址係

將軍澳

真話唔比講

屌 做支民

gay佬post

海地是什麼

fat

唔通要婆孫戀

巴閉啦

你授精多啲等我機會高啲

邊個係
有冇養狗？

日女灌13杯酒唱「好想見你」！天籟引網友淚崩狂重播

好好聽

春春有冇約仔過聖誕

都好過無

Of course

冇
仲搵唔搵得切ptbf

要去幼稚園排隊

提名先

可能要排定出年既

去d名校幼稚園

Hi

有冇睇隔離post沉船

こんばんは

睇唔明.

晚上好

悶

攰到hihi

你做我新抱

星期二咋

有無人會聽日去7仔買八達通

好滿足 要減肥

蟲仔

其實係咪應該要斬斷一切幻想，專心獨自生活

應承完又反口又想聖誕搵我 當我係咩

I know that feel sis
俾左個限期自己放棄

me 巴
呢道有冇咁多絲比人拒絕

應承係答應左一齊 之後反口 但之後又聖誕想搵我 又強調係朋友

食咗好多肉 超正

今晚冇運動

心灰意冷

啊啊啊啊啊

個心乸住乸住

依家做仲嚟得切

仲有40分鐘

買隻Apple Watch 你會逼自己做

會嘈到樓下

你做咩會嘈到樓下

咩事啊春

咁佢衰d
有冇蝕底

咸

似係攝時間

跳躍

想咸了

落街

講黎聽下

你人生然家唔會明

我同你咪一樣

MPS低層呢邊

膠層又大把囡

點解？

physical 免費 有冇去

都唔止係人工嘅問題了

我John 左無去半年
敗家

me巧蠢

原來你膠層 被背叛了

仲有咩問題未解決

Me too哇

你都叫蠢

冇
一睇就有幾百樣嘢可以sell
驚比人人心攻擊到咸

都話佢偽低層

自己一丁友夠洗就算

冇嘢係解決咗

姐姐聰明的

半杯水的哲學

做人蠢

除咗一份垃圾工乜都冇

樓主受唔受溝

點解咁講？你比人呃？

太醒目又唔得

你得獎了

今朝抽左獎啦

見到me 唔會想媾

點會有人呃me

唔好咁講
都要考入黎先得

信樓豬就on9

收到風女神樣

其他一無所有

咁蠢乜

你又未見過！

絕對唔是啦
好多方面都好蠢

同人隻揪完唔覆就有
利申: 好耐之前

唉

原來沒有從來都沒有~

至少心地善良 聰明伶俐 文筆聊生

感情上智商係0

只有心地善良，但冇人欣賞

請比機會身邊的人

我是負

唉

以前好天真好傻
但你已經長大鳥
如果時光倒流...

留意返身邊冇人

我甚麼都不是

你唔當禾地是人

仍然好天真好傻
係on9仔

你兩個一唱一和

快d講黎聽下

講緊現實

Matched

佢眼角高唔show me

現實見到就有人

樓豬怕羞牙

擺低$100啦

繼續吹

Sad 食慣檸檬

Gchi隻揪

牙剛聽日我帶幾打膠比你

成屋
盡情羞恥play me

都矛嘢好吹

嚟撞我？

咪係
又唔講咸乜

$100 價值嘅膠

用膠舖哂成條天橋

毒撚心事

樂意解答

誰又會在意想聽

聽日u有嘢do 鳥

樣衰豬西點媾仔

me

首先催眠自己唔係

請人喺天橋兩邊

毒撚最忌

要人愛先要愛自己

我愛自己也未愛得起

今晚肯L定係歷來最熱冬天之一

訓先，晚安

哈哈

運動已do

Bright star! would I were steadfast as thou art

NOT in lone splendour hung aloft the night

好似狗咁爆汗

哈

有冇嘈到樓下

扮扑嘢可以

才女

Google

Cherrrrrr
春好可愛

大家都係睇樣

你係

唔想拍拖了 增值下自己算

唔睇

想
但而家連識人都唔敢

女仔點會無人要

法國好難去接受新關係

我真係冇
要幾差先冇

但你都不停接受

聽朝有無人買寶可夢八達通？

無

！ 咩嚟！

起碼有囡囡
完全同人建立唔到connection

卡比獸
btw 寶你_ _

聽朝早起去買

係寵物小精靈

一係你眼角高 一係...

有囝你就會嫌人毒

唔係眼角高...

又屈！

八達通官網都咁寫乍

小童版果隻最得意

會唔會一早冇哂

聽朝七點落到街先算

會 不嬲8點都無

想要恥鬼

希望七點幾去到仲有

你又唔係A0即係有人要啦
即係左揀又揀

想要背背龍，電龍同哈力馬龍
不過ff下算

要整到幾大隻
電龍條頸 放唔到落袋

被飛 所以都係冇人要
咁冇feel又真係不行，刷數據咩

好得意
突個頭仔出嚟
不過點都淨係整第一代啦

lm聽朝買寵物小精靈

識多d人

一係係個post識下

被飛都係有人要先

恥鬼 鋰魚龍

識咗又唔會發展啫 冇人揀me

可能反悔了

如果出鯉魚皇同百變怪又幾過癮

識下朋友先 無話要發展嘅
唔識朋友先連發展機會都無

想要班吉拉

但係冇人想識我
真人又毒又摺，樣就更加

吉川富代

春

等我識下你 如果我咁毒都接受唔到

無聊DL返pkm go玩

早

去緊買Pokemon 八達通

賣哂比卡超！

又啱啱賣哂

如果去咗另一間先應該就有

買到！

！！！

Dl 番pad未

咁早？
買到咩？

8達通

後悔飛左你

邊隻

應該風流快活緊

比卡蕉卡比瘦

你又g
可能為你一輩子守候

我都想要 試下站入面會唔會好d

一定係啦
Ching 睇少啲韓劇

有分別咩？

少d街客少d競爭

我喺地鐵站外買到 大把貨

呀呀呀呀呀呀

陳生 又係你

早你個晨

David 膠層

早晨 咁多位

已買thx
無哂卡比

師兄早晨

好似無咩人買
7：45 都仲有每款幾隻

唔怕wor
仲有網上訂

要出年先收貨

咁又係既
不過我都買到 屋企樓下

牙妹早

大胃中

署長早就

高佬早

竟然

真靚？

之前嗰d小丸子好快無哂

咁我即係唔洗倒塔咁早去買

Olgg
勿助長抄賣童年回憶風氣

要二月先有

等等下就唔記得

我都唔想再叫落去

原來得me早起仲撲咗3間

你個邊好搶手wor
要唸下掛係邊

你係die hard fan 嘛

唔是 但我鍾意仆街芒

Pokemon Go 公園嬸嬸咪你

係喎 照計應該好多人買

矛錯 lm睇角落生物出

係 今朝先捉完

買晒2隻！？
我覺得比卡超個樣好A 貨款

貢要等一排
你係pioneer

我鍾意小童版嗰隻

I am

買小童收藏用
學車去 再見

咁又太貴

天雨路滑小心

下 你會用？

自爆了大鑊

唔用做乜買

7仔 套小丸子 LEGO 高唔高質？

岩岩番工買早餐個時見到有人換緊

有啲咁嘅嘢？

你平日唔行下7仔 增值 八達通？ 睇下野

放在辦工桌上裝飾
增加同事黎你個位ge 機會
藉此契機賣萌

曲線自爆受歡迎

Lm

00

有 咁又冇留意

勁喎

原來用嚟cow囝
學到嘢

牙檸

靚！

利申: 已放喺枱
等姐姐過黎YO ME

原來係買來cow囡

哪有囡
笑甚麼你也是

你大把
我收埋自用

個師傅應該怕死過我

Cow到仔未？

咁大舊都唔USER FRIENDLY

收起咗
都冇囝會嚟我個位

咁我都唔user friendly

樓豬啲Post 好勵志

啲icon安插得好有力量

想識樓豬

你個user base 唔夠大

不過開咗叫春post 九個月都冇pool出就唔是咁勵志

而家有free trial

終身免費？

Yes

冇得unsubscribe

樓豬外型如何？撈咩？有咩特長

咁我登記下先

人形豬，正苦工，30cm

冇得反悔

咁樓豬繼續鼓勵我地好啦

Life plan

驚你頂唔順user base增長收皮先

個個都想識樓豬啦

冇希望了

細細隻字寫喺下面

又r底！

個個見完都潛水
好現實

大家嚟呢個po都係想識樓豬

I'm back

又要抽獎！？

想中

禾又要見

利申：想學潛水

有冇比教車師父1212你

無呀 駕院無咁惡
泊車有d 難

泊車都冇信心咁好大鑊喎
放心啦 駕院練果度考果度真係好難肥

已準備肥左比人笑

放心 禾兩take唔會笑u

做完嘢lm

訓練主任

想做但唔係

收貨了

七隻錶

剛總

泊車同掉頭好撚慢就得
著薄底鞋feel 下腳掣

痴撚線 好高人工

慢到成日停 再放少少又快
好難觸摸

做唔到

苦悶

第6隻

喺office煲湯

巧rich

掛住屋企啲菜湯了

風筒吹底褲釀打鬥 健身惹禍 動武男子事後摑面自責

PHYSICAL之亂

廟街十蚊隻

啲圖好正

猴子偷桃
好在有着衫

睇完架純bb又要等一個星期

想要啲圖做tg sticker

D廢老其實好癲

60 蚊
Rich

蘋果動D圖出STICKER真係好岩

港女嫁比利時型男：約女生上街不帶錢 喜歡他單純沒心機

洋腸又贏

冇人

眼瞓

訓較啦

u 醉噯

驚比人發現
好悶呀me

要講洋文不了

眼角好高

睇劇

ching心水ching

唔識英門

我想瞓覺咋
好眼瞓

洋腸眼角高就真

Dc9

扮工中...

成功有女同事埋黎拎我隻比卡超把玩左一陣

巧矛說服力

同佢講，幫佢增值會變肥，唔信可以試下

煙角大 但唔啱鬼妹

唔識中文感覺交唔到心

集體hey0

有女同事

me emg poor no know speak

衰仔
有女埋身仲叫人幫你增值

返埋位

So true
講毒嘢冇人明好咩

自己同自己傾計

連登討論區？

但港女無人show我
搵得我都係幫手改煙韻

討論呢？

呀Ching d 煙韻一定好勁

我想呀

啱啱今日隨心冇帶錢返屋

公

原來是洋腸

好想放假

我係洋腸我使上連登

有餅吃

大家去哂邊

到

食緊蛋膠仔

係到
發緊毛

禾都食緊
戒甜失敗

好想去玩
又唔想自己一個玩

我壓抑

唔好咁話me

好撚正

Metoo...

想有人陪呀呀呀

笑咗

商場最佳聖誕裝飾

一開即笑

想同冰個玩

矛對象

今日張枱有隻比卡超心情好似好少少

擺多幾隻

sosad

有無角落生物

咁快推左7頁

收工

得啲盒仔

今日冇人

收工飲菜湯

好眼訓
好累

果個係你 我連菜湯都冇得飲

甘快收工

仲要ot

終於收工
巧累呀呀呀呀呀

牙春

其實幾好飲

牙怪怪怪！

定期召喚先得🍉🍉🍉🍉🍉

慘

加油

掉🍉is ok

頹住返屋企

去左HMV 睇都冇乜野啱

香水送到

牙瓜已棄post

人地冇你咁揀擇

巧rich

咩牌子？

已經出pool

係牙瓜多選擇

Dior 咋
毒撚聖誕噴落被聞

Miss Dior? 女人味
我用Hugo boss 乍

祝福聲

J’Adore L’or
陣味好溫暖

可否給我溫暖

我都有睇
好難頂

我都需要

來互相傷害！

想瘋狂索

有毒撚臭

又話人型豬 但唔臭

太耐冇人照顧少少臭

請有自理能力

申請咗平安鐘未送到

40年後送到

Lonely 多40年

或者唔需要呢

Btw fallacy....
有平安鐘唔代表唔lonely

或者唔止呢

求介紹

可以日日㩒鐘仔叫義工陪me

問錯人喇
毒L 無frd

唔好比我喺如果過咗60歲仲單身po見到你

又扮

請不要濫用

寂寞到身體不適

又要重覆
放工返屋企
禮拜六日放假無嘢do摺屋企摳臭

有義工黎

起碼有女同事
me淨係得女同事

牙婆馬下風

你post 去works dept lor 太把仔

邊到我揀

有畫面頂

典解會有

請舉手

你無咩

我地有署長

請向你地個d1 request

唔會性幻想牙婆

請me做秘書

做咩降龜

訓練主任收唔收𡃁

反正都低級唔爭在

唔係
而家得訓練主仼一半

訓練主任痴線 MPS 28

請瘋狂調教

行動代號！？

所以我唔qualified

鞭打

薪點

玩開鞭

要唔要試下

政府野？... 唔識

係 呢度太多正苦狗

你想點呀

執教鞭春風化雨

可能出左pool了

應該係
好快手

政府薪金好呀

有微做冗員最好

晚晚

有微？？

有得

禾不是

署長不是狗

得呢樣勁 數係零

終於收工 又冇得睇大帥哥

好睇嗎？

禾甚麼都不是

一集都未睇過

That Arizona sky
Burnin' in your eyes
You look at me and babe I wanna catch on fire

想去ARIZONA睇下個SKY

唔使抽 你已經中咗

好憎12月

見到有人個CALENDAR 日日都有節目
仲話FULL哂SCHEDULE
我仲喺度9fing fing

聖誕想離開香港避難
橫掂都唔會有人約

獨自係屋企過

係屋企咪又係loop ig fb睇住人地放閃

冇法 朋友都唔多個

今年打算留喺office

OFFICE 唔開門

d兄弟個個都陪女
一係就湊小朋友
北上算數
fb冇得睇
ig冇得睇
唔洗睇人放閃

個個都中獎

咁有米既

上鬼國咋

幾百萬個人 得我一個吸引力完全是零分

e幾日都訓唔到

同事係咪可以唔洗諗？

抽獎

可摸以乞句生日快樂

利申:一句都收唔到

生日快樂春
大個女喇 早日出pool

多j
好lonely

開估了 原來係今日

生日快樂春

多j
完全冇朋友記得

今日唔好飲菜湯 要食肉

得一個朋友記得生日呢
Btw 生日快樂

巧 會食好啲

得屋企人g得
多謝你

唔係入咗嚟太耐 祝你減肥成功

實際啲啦 唔會

打邊爐

今日放縱一日先啦 食餐勁嘅

我是咪做左你第一個？

生日快樂春

牙春生日快樂！！
禾記得㗎

我都記得

生日快級，祝你2019變索女

大家聖誕有冇人約呀

樂*

牙春生日快樂

多謝
我會繼續飲菜湯

冇啊

點會有

生日快樂

已經返到office 想死

減比你睇

要
要温暖

啱呀
個胃準備好

Sad but ... 被遺忘

多謝姐姐
想出pool

牙怪
竟然有人記得仲上水🍉🍉🍉 要咸了

多j 會努力

冇

多謝剛總
祝你cow到架仔

多謝

same 好想方加

生肉快樂

春今晚去邊慶生呀

多j
對肉字敏感

去打beeno

今晚食好啲

有人同你慶祝

食辣啲

咁去邊打

扮

買左個M記早餐 番公司 但個面包皮好硬

諗左其他野

生日快樂春春
到你啦？

下半身唸野出現

春，生日快樂

巧

牙春生日快樂！！
轉登上黎

Happy birthday春

咸咗
連牙在都特登上水
尋日生日快樂呀

牙寶
多謝你上水祝me

多j 船p

多謝牙話 後生過u

幾時先見到牙在

牙在尋日生日快樂

一定記得牙春生日呀
多謝

會見到㗎啦

牙在是咪唔喺香港？

真？ when

牙在喺香港但巧忙

多謝肛肛

係香港呀

約到出年

我新黎留名
btw 阿春生日快樂

在b生日快樂

講呢d

多謝花生

牙春hb

多謝牙檸

牙春Lunch食咩？

蛋鳩

蛋可以唔要

鹽濕春

好SAD

但係兩樣係一黐埋一齊架喎

飢渴春

咩事

典解

我對蛋好敏感

老一年更飢渴

上網買碌鳩玩啦

你又知佢冇

你又岩wor 連登無絲

被人冷落

連登有愛

用賣條四成半新先

有，折舊得好厲害

me day day都比人冷落

9up
為咗食蛋鳩走蛋

四成半新係咩玩法

即係五成半用過

點驗證

春 生日快樂

望！聞！問！切！

Nth Ching 多謝你上水

勇

btw 生日快樂

多謝 分啲桃花運比me

美國病人嚴重咳嗽 竟咳出支氣管

挑鳩運

港鐵邂逅靚湯海報 情難自禁 6呎男「強咀」女神

做乜偷影禾

米八

扮嘢
大把人上水同你講生快

嘩 呢個好笑喎 其實點解毒撚明明應該無自信 但又做埋啲係有自信嘅人都唔敢做嘅野

當禾哋唔係人

心淡
可能有囝囝約出街唔識人

係
牙怪好女人

是咪有囝囝提供

無呀

又派巧人卡

巧人怪

咁邊有囝囝約出街

女人派唔怕

男人唔巧派

好人春

來來來
我好人卡夠鋪牆

有你又唔珍惜....

泰好人
冇人like

我鋪埋刺所啦

邊有

我要租迷你倉啦

燒左佢算啦
見到都傷心

lm 派檸檬

自由席

見到OU d學生開始放學 青春啊
一班同學一齊放學

幾日冇見大家好

去咗冰樹呀？

返工

攰到hihi留名

Black Friday 係 Wiggle 買完對鞋仲未到

連登枕都抵港了
宜家差第2隻 chromecast 仲係美國

連登枕到左順豐啦
睇漏左自取點先係最平 蝕左每lb $2

買咗蛋鳩俾樓豬

你係咪6磅

衝緊過嚟奶

圖？

樓豬冇去認領 所以我會食咗佢

收到風樓豬帶囝囝返屋企拆禮物

收到風樓主收到dick box

一個6 一個5.7

召喚春

同囝囝happy緊

幾多個一box

我正式宣布召喚主席失敗

成功

蛋糕都唔要 死偽毒

樓豬呢

搵完仔返黎啦

又走左lu

有矛人食辣

想食

推到有人食！

加入禾哋食辣

通常都矛

要召新會然了

慣了

食唔到

想食麻辣米線

禾哋個食辣團又矛哂人

想食辣嘅水煮魚

隻樓豬成日都話食水煮魚

渣ga
想約姐姐食

收到風有會然頂唔到後勁

啊啊啊啊啊啊
訓覺

邊度先有真辣水煮魚

我都差唔多

水煮魚個魚牙
花膠雞個雞牙

原來識講其他嘢

想搵水魚

想call g

鹽濕仔

花膠g個g呀

咁我都想call

是咪食得辣

食唔到辣嘅

趕佢出食辣團

你個團不如解散啦

佢哋重新組隊緊

你地又講緊咩

體諒下唔食辣既

同解散矛分別

組唔到

以前係深圳食過碟辣椒炒蛋 聽日係office 屙到火紅之眼

仲有冇人玩緊pkm go?

春春仲玩緊
我都有。。。

啊啊啊啊啊啊
早晨

早晨 啊啊啊啊啊啊

我認得你 呀妹

Me me me

又冇得揀客因爲辣團唔夠人

招募新會然

真。花膠g

我都認得你啊啊啊

心情唔多靚，唔係好想返工

早晨 番大陸工幹 好辛苦

#1 好中

想返工了

橙呀 加油

邊part中

全部中曬

落雨就想方加

渣ga

貢少人食唔到好多嘢

鍾意左圈子以外既女仔
可以點出手？

好彩今朝心情可以

日日都想方加

聽日就放

我地再招募下

Whatsapp約出街

LM

方加又係矛野do

琴晚做左d咩黎

收到風好事近

收到風有人爭

毒撚你好

呢條女啲英文真係有啲料到

學英文post

愛

做的事 瞓梳化

係

你地嘅好事近

有矛人加入食辣

收到風左擁右抱

收到風開心到成晚訓唔着

有

又係禾

吹大啲

呢個真係錯
梳化上秒瞓

我都收到呢個風

毒撚想知拍拖咩感覺

係恒久忍耐的感覺

又屈毒撚

我都想知

有冇咁慘

邊度仲有25歲正常既仔仔
25歲正常既唔係俾人Mark實曬就係結晒婚

點先可以知

女女咪又係一樣

根本好嘢都比人揀哂
不過呢個po d 絲打係例外

ptbf

1923 5959 7882
最近回鍋

1923 5959 7882
最近回鍋
不帶感情

比code牙氣就冇不帶感情
比me就有
恰毒撚

你唔洗啦
大把貨

主席今晚又happy friday

我一個已經食到好多野

比人放置PLAY 巧橙

不帶感情呢句好熟 唔知邊度見過 春知唔知

我都想
Anna 都話姐姐大把貨me冇

今晚吉邊

名黎架 無事既

你對住毒撚食唔食得落

睇錯左 happy birthday
又生日

邊個咁大蛋放置play u

唉..人生已完

唔知呢

利申：不帶感情

佢對你帶感情

28了

me too

原來我細過樓豬

你唔啊，是咪有咩唔妥

好易發

hug hug

27呀其實！
27 歲零一日

都係得禾哋

有咩慘得過我鐘意既仔仔有仔仔 明明係我先...可惜我果時有仔
佢仲要同我講 佢而家同仔仔日啪夜啪 性福美滿

都細過你

加入ok?

邊個放置play u

冇恰
我仲有啲16年嘅精靈係到
係交換就變閃光？

牙春有冇頭緒？

Hehe po

真係唔係一般咁辣
d 同事湖南佬 大啖大啖咁食

Mission failed

矛貨
唉～～

He he ?

毛都未生齊學乜人上連登

hehe

Pak pak pak

會咖咩？
淨係trade過2次

冇呀 不帶感情呀

牙線 一排冇見

掛住打機

可能有你唔當係貨

禾都想pak pak pak

但係唔知完左未

可能係掛

食太辣屙到pak pak pak

唔食得辣
琴晚睇美劇睇到d 人pak pak pak
好熱血

睇緊咩劇咁激

Money heist

幾正

不過好多劇排緊隊未睇

琴晚睇左3集
成日分唔到兩個男人...

同你同年表示細過u

我應該都有

手仔都未掂過

wow wow wo oh 無心工作~~

唔g點解大過同年嘅人

巧悶呀！

扮啊你

我都係叫自己小妹算
廢事越講越老

今朝有張poster要交 而家做咗一半多d 但諗唔到點做埋落去

青頭仔?

我都想

我係老娘

設計個仼何人落去啦

要少過十隻閃光

me fail

唔知點解而家一聽到小妹就諗起ig個大大與小妹

喊了

姐姐有大大

收埋收埋

想食小鮮肉

唔鍾意太鮮

不過冇得我揀

大？邊L到大啊？
我睇過？

18歲扑扑脆喔～

小鮮肉全部都係我嫁

個菜湯好似未臭，可以飲

1000